iPhone 12 唔係永遠都收5G

即使有5G覆蓋都係要用到個速度先用到，即係download 4K 片之類，否則即使寫住5G，但iphone 都會只係用4G mode ，所以速度比4G未必有分別

仲有4G上唔到網既除非真係要用到5G既速度否則寫住5G都未必上到，因為佢會用返4G network 黎連

一般正常wtsapp 上網YouTube iphone 係唔會轉連5G

咁嘅情況可以安心簽多兩年4.5g，對於普通用家而言，5g太食電又無乜使用場景

最大獲係用5g就用唔到雙卡😩

單卡5G都減20% 電

雙卡

做乜有 知清楚先買

唔識轉setting?

佢係插咗雙卡就一定用唔到 5G, 定 Settings 入面 off 咗第二張卡都用唔到 5G?

問題5g優勢唔係速度wo

Settings可以改返普通全5g/4g, 呢個係smart connect 既功能，由使用情境去轉用5g/4g

自，smart data先正確

用wifi 已足夠

插左雙卡要disable其中一張先可以收到5g
同單卡無分別 純粹係想開返雙卡禁個制就得
但就無辦法2張同時standby

咁都好啲, 唔使又掹又插實體卡

5g搭地鐵都未必收到喎

係唔駛
但咁樣已經趕客
我唔期望雙5g
但5g+4g都唔得真係好on9

Csl 黎講紅線全線都收到咁滯
收唔到5g都會變4g
不過有時收滿格但load空氣姐

高通x55 支援雙5g
要等ios更新

你睇下d 5G plan 廣告sell 緊咩先啦

佢講咗遲啲 software update 會有返雙 5G, 唯有等吓

估計有排...
應該要ios15

咁又唔會
過多一兩個 iOS update 啦, 上年 iPhone 11 都係咁

可以硬SET 5G

依家少人用先快 姐

訪問下你地會硬SET 5G定係5G自動?

自動